旺角邊度有得即印手機相?

平平地的
thxxx

雅蘭中心1樓定2樓 有部機可以印
但唔知10$/$20一張

thx 算了

屌你老母
做咩咁耐先上水
好掛住你